手持7500等發達

50000股由7.3 strong hold到而家

利申正股空倉

你拎呢D錢去long put你住半山啦

其實買幾十萬唔解唔直接沽期指 期指成本但咁多

無咁大信念 柒左咪咩都無 抵我無錢

期指咪仲fat

期指有機會爆倉,7500算係保守但都ok既投資

同路 等full pay 買樓

你買得7500 同你沽期有乜分別

熊軍戰勝的星期

冇人叫你all in 期唔留錢控倉位

冇你咁大本
但都一個月糧